又完成左10k課跑，好滿足

成村人踩單車，屌那媽

噉你又喺嗰度跑鄉下仔